有無手足幫手答一答佢

幫幫手教育下

真係有雞先定有蛋先既問題
一隻手掌拍唔響
總之是但一邊唔出現就冇事

831另計

有好多單都係在場無手足得街坊就TG放題

推，得閒嘅手足打個電話過去教育下提佢起身屙尿

11.14 曙光行動 繼續三罷

推，呢幾日引曬啲藍絲廢老岀黎證明大家做得好丫
要揸翻住呢個春袋

推